有冇係itunes買開歌既巴打想互相share下？

雖然而家大部份人都係用spotify apple music果d, 不過我慣左買歌可以自己keep起。
有冇人有興趣互相share下，可以慳返d買歌錢？

窮撚剩係會買絕版舊歌得幾首貨仔

咁其他點

早幾年有買
有啲洗機無backup，點知dl 唔返，無紀錄
自始就無再買

以前有itunes買落好多歌 同買碟入itunes
不過依家轉咗用Spotify premium
幫你推下post啦

長期買apple music 仲平過逐首買啦？

重係好原始咁下載歌

唔太鍾意咁

白痴問題：串流咁聽係咪冇得拎個file燒做碟

未買過

Apple music好撚多歌都冇，一隻成日少一兩首歌

yes

我兩樣都有用，spotify用黎試聽，聽岩先買，同埋日文歌佢大部份都冇

我有 除非itunes無先會download(日本有d歌手香港itunes無）
但仍然會keep住買碟

遂首買定apple music都係on9架啦
利申買開碟